《冰與火之歌》作者的兒童書《冰龍》將由華納兄弟拍成動畫電影

華納兄弟即將把《冰與火之歌》系列小說作者 George R.R. Martin 早年寫的童書《冰龍（暫譯，The Ice Dragon）》搬上大螢幕，改編成一部動畫電影。

《冰龍》最早在 1980 年出版，主角是一位叫阿黛拉（Adara）的女孩，她降生於一個格外漫長且酷寒的冬季裡，母親因為生下她而死，在阿黛拉四歲那年她碰到了一隻冰龍，鎮民都很畏懼冰龍，但阿黛拉是罕見的嚴冬之子，所以她不僅不害怕，還與牠結成朋友。三年之後，阿黛拉眼看一群來自北方的火龍騎士就要攻陷家鄉，因此尋求冰龍的幫助，乘著牠飛翔天際，抵禦入侵家園的敵人。

據外媒報導，原作者 Martin 有望參與這部動畫，而他的經紀人 Vince Gerardis 將擔任執行製片。

即係又有藉口磨耐D先出GOT啦

有冇亂倫情節

究竟有生之年睇唔睇到winds of winter

唔是拍完 trailer都出左啦咩

又冰又火咁中二

有冇咩雷龍毒龍

條仆街有正傳唔寫......

書呀,唔好話最尾個本,依家尾2呢本都未找數呀

冰龍好睇
但等第六部已經等咗我七年